唔係幸福家庭長大嘅人係唔係無資格拍拖

冇信心黎講
應該唔止拍拖
係咩都唔好做就好

你講咁嘅情況：係
對人冇信任，自己一個仲好

沒有對比 沒有傷害

其實係睇人

ex家庭背景唔係唔幸福但一樣冇資格拍拖

呢個係你心態問題
你自己都唔想拍拖

咁拍咩拖

會唔會係外界 / 身邊既人
比太大壓力/ 目光
令佢冇勇氣
勇敢向前邁進一步?
而佢本身就想去促成呢件事。

睇下男定女，外貌如何。
女又外在唔錯的話，唔洗擔心，話知你家庭係點。大把人搵你。
男又柒就慘d,因為家庭關系個人一黎係愛情上唔會幾主動，哩點已經難，就算好彩拍到拖都要花好長時間去建立安全感。而對方都未必會等你，只會覺得你唔愛佢。
利申後者

oh....
即係逝去的感情如何留得住....
有點可惜...

咁佢點算好?
男仔也好
女仔也好
好sosad

同感，所有人都不可信任

如何能夠對其他人
放下信心?
唔輕易相信別人
會唔會係
為了保護自己細小的心靈!?

連最親嘅父母都會傷害你嘅時候，請問仲有咩人可以相信？

五月天 !

加入五月天
永遠不會太遲 !

自己地方自己救
睇吓幾時頂唔順
跳落海

會比正常人既家庭接受能力低
可能細細個唔知道有愛既家庭係點 覺得無左就隨意換一個就得 好容易無安全感 要比其他人比更多安全感都唔得
有時起到諗 如果對方偷食搵sp 我都會原諒佢
但我做錯左啲唔係偷食同搵sp既野就飛我

利申 前女友單親

屋企人離婚/ 有第三者出現過
仔女好多時都會對伴侶有懷疑，久疑久疑對伴侶係一種壓力

睇你遇嘔遇到對的人

當你拍埋長拖(5年以上)都可以散鳩埋 到適婚年齡結唔成婚 絕對會更加灰

利申拍左7年散

你似有問題

未拍過拖
可能覺得世界上所有感情都唔可靠
廿頭拍咪又係散
98%散
咁拍黎做乜

好驚散同時好驚投放左d感情喺對方身上得唔到回報

其實點解連登仔成日永遠有呢啲咁嘅思想

因為現實生活失敗嘅loser先會好似我咁上毒撚論壇圍爐取暖

家庭幸福嘅人每日都好充實，得鬼閒上連登

利申：loser

絕對同意. 講緊係拍拖結埋婚(拍三年結五年) 都可以離婚既話真係無咩嘢可以再信.
所以我成日同人講係我問題, 唔好再迫我拍拖

巴打本身原生家庭係點？

本身係一個缺愛ge家庭長大
唔識愛人，都唔識愛自己

我係絲... 阿媽我BB 嗰時已經過左身, 無耐我爸娶左我而家個阿媽返黎
成日話生我個媽咪因為我先過身, 成日喺個口度提住好似我成家都唔鍾意我咁, 尤其我二家姐, 完全係覺得我麻麻煩煩.

離婚嘅原因係咩

我覺得以前個年代拍拖好好多，所有嘢都好單純

宜家出軌、包二奶好似好平常嘅事咁

絲打已經離左婚？

係

Take care

原因? 喺我面前講就話" 我想要有新生活"

我地未離之前係間唔中有唔講下嘢, 或者佢會鍾意發下脾氣, 但我成日覺得兩個人喺埋一齊仲要結埋婚, 都無話邊個氹邊個, 我通常係第二日當無事發生搵佢講返日常生活既嘢(例如今晚放工想食咩) 就過...

而嗰次就係我唯一一次無主動搵返佢講嘢, 而我嗰排公司忙到癲, 九, 十點先收工, 咁我都唔得閑問收工食咩 (即係只有我講返嘢先, 佢永遠係唔會做講嘢先嗰個) , 點知返到佢佢自己食晒飯仲黑返我面, 如是者過左兩個禮拜.

咁兒戲嘅咩

然後, 佢好唔好彩地喺佢搬出去之後既三個月內俾我朋友先後喺佢屋企附近撞到佢四次, 而其中三次係唔同既女仲要係攬身攬世... 我朋友嗰時唔知佢已經搬走左, (我未有心理準備話俾人知)所以, 當其時無同我講, (佢都好矛盾)
到過左大半年, 我心情平伏後, 開始搵返朋友逐個講, 我呢個朋友先話俾我知...

呢個故事話俾我聽, 原來我做到一個幾好既女朋友, 幾好既老婆都無用 (屋企嘢全部我做, 晚晚一定有三餸一湯, 佢話一我唔會話二, 為左佢事業成功啲我揀一份返放工準時既工黎照顧佢屋企人, 兼夾佢爸媽有事我管接管送探埋病送埋飯) , 原來嗰個人係唔愛你就唔愛你...

(p.s. 我唔係想晒命自己做到有幾好,, 而係我個悲哀係... 原來你做足100分老婆都唔會係開心幸福既結局)

樓主睇黎你本身自己經歷既野都好多
同埋你都好想被愛呀
鍾意既人又唔鍾意你
屋企又感覺唔到愛
其實咁樣真係好sad

係呀, 你講得啱呀, 我個個朋友都係咁講...

我只可以話, 我地太早結婚, 我定晒性(我因為屋企關係好早已經要自己搬出黎住自己交租盛盛, 佢係識左我之後逐啲逐啲搬黎我度同我一齊住) 但可惜既係佢未玩夠, 可能...

又或者, 有啲朋友話我諗嘢太成熟, 好多嘢我已經睇得好開好化所以同我一齊既人唔係真係鍾意我或者想照顧我, 只不過佢地鍾意俾人照顧因為我係一個太獨立既人...

係... 真係好SAD... 所以就算有鍾意既人, 其實都係只夠膽放喺心入面....

我成日都驚 驚就會敏感
久而久之個人就會對啲小事都好敏感
咁樣嘅脾氣一定好難頂
最後就真係「如你所願」會俾人拋棄

所以一定要改下自已
高敏感呢樣未必改到
但可以改下一敏感就發癲個種行為

我到今日都唔信愛情可能永恆
但我改到我嘅行為
我相信總有一日我會相信愛情

人生係咁

其實你有無諗過你最錯地方，就係做多左

但其實係惡性循環黎
因為唔敢主動表達
最後往往都係望住佢同第二個一齊
感覺上最後都係得返自己一個咁

你都唔係想自己咁既
只係無方法同唔知可以點者

有呀, 所以咪話而家個人無咁執著囉~

唔

自己父母一齊左廿幾年都突然離婚仲要反哂面
所以有好一段時間根本唔能夠相信人與人之間嘅關係

愛情唔複雜，人性好複雜

其實睇人，不過我ex由細到大都唔係幸福家庭大，細細個已經做街童，大多少少做埋mk妹成班一齊去po老母都係唔理佢。佢個人真係好睇利益同絕情絕義，將同人嘅關係睇得好淡，你一有咩得罪佢就block柒你同你絕交唔理你之前對佢幾好，講緊中學嗰陣佢個個月拎老豆錢，老豆一唔合佢意就blk柒佢絕交聽講好似絕到而加

Agger
人性複雜得嚟有時仲好恐怖

好多時你唔知點解明明係識左咁耐嘅親人、朋友都會做d咁嘅事
但係偏偏真係會發生

我離開左香港冇再同任何屋企人聯絡
感覺好好多
大左發現身邊明明咁親嘅人
其實都只係一個自私自利嘅大仆街

如果由細到大睇住老母比人家暴呢 feel 到有個男仔對我有意思，我都有好感，但係就係想同男性保持距離 唔知佢會唔會覺得我好冷淡

反而覺得個d人會利用人地
覺得佢地將人與人關係睇得好功利
可能由細到大佢地家庭成員都係咁

嗰時覺得，寧願喺第二度瞓街
都好過日日比人打同情緒勒索
不過事實證明，我決定係啱
好幸運地而家搵到個可以令我有安全感嘅人
都花左四年時間我先肯信佢
巴打一齊加油

嗯⋯⋯咁外國啲人有冇唔一樣?

至少我而家呢邊擁有嘅屋企真係比到家嘅感覺我
我嚟左咁耐，親戚冇搵過我
最近一次搵我係想我幫佢地封簽

Same拍咗就8年，點move on

完全唔敢想像拍8年分手係咩感覺

最親密嘅人先至最容易傷害到自己
因為喺自己身邊實在太理所當然
自自然然忘記咗顧忌對方心情同埋感受
好多說話都好容易沖口而出傷害到人

同意惡劣環境長大對人生好大影響
但同有無資格拍拖無咩關係

副

sorry

我好驚我d負能量會影響我段關係

agger 人地少少唔清楚你細個家庭問題就覺得人地唔夠關心你

會極冇安全感，不停亂諗野

係呀, 我以前都係, 直情都唔想提....

你另一半係外國人？

COW親D衰妹都係屋企有少少問題
搞到我都sad埋